和理非醒覺未？唔上戰場就無事？

屌你地班和理非醒覺未？

屋企都無得翻
工都無撚埋
去遊行變暴動
拉撚埋發起人同義工
痴張紙上牆突然被人斬

仲分 和 勇？
唔該全面抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

大家太多底線